劉業成發現黑警軍心動搖

黑警臨時二哥劉業成近日給下屬打氣，說「黑警之名全屬抹黑」。反送中運動一百多日，黑警被叫足足三個月之久，劉某為甚麼早不講晚不說偏偏這個時候跳出來辯解，說明黑警內部軍心動搖人心思變！試想想，美國國會的「香港人權法案」一旦通過，黑警怎會不被針對？還有「暴徒」即將開始發動「總攻擊」，最終倒楣的還不是黑警自己？老共不拿自己祭旗還能找誰？廣東武警屙下的一灘灘屎還不是要自己收拾？所以，黑警唯一的出路就是棄暗投明，別再給林鄭柒婆做炮灰了！

雖說，我都同意大陸黑警專做 dirty job, 但同黨都係有罪。

無需幫黑警飄白

唔使幫佢地再飄白啦, 留低打人個班前線都係打手, 同大陸黑警唔會有大差別。

有冇睇立場上星期篇黑警訪問
黑警點會軍心動搖
而家不知幾團結就真
平日返工食雞打機
得閒出下去呃ot錢
Ot錢夠班賤種買車買樓
班友唔想件事完就真

啲狗一向團結 共享妻女 係人都知

唔係漂白 係代表我地做啱咗 繼續做

所有驚賊一定要撒

唔洗煩，一齊算

#漂白

黑警無一個係無辜

唔洗再諗有無白警，唔篤黑警出黎一律同罪

當上頭話各個小隊都要交幾個出黎祭旗果時，
大家要選擇邊個出黎果時。

你真係以為自己唔會篤灰？

你話係武警做既，你話係就係？證據呢？

無委任證，又蒙晒面，到時就靠輪更表，
你問下自己，將輪更表係邊到？

有咩方法證明到你沒違規？

你肯定你唔會被畏罪自殺？

你話一team人,可唔唔篤死大sir?
定係比大sir老屈你地成team人都係黑警？

警隊既白色恐佈將會比任何一個行業都嚴重。
Mon狗你地自己同其他人諗啦。

發現自己真係黑警 自己同伴會施虐非禮

唔係漂白嘅 而係有人肯轉做污點證人 大部分狗 更加受到應有懲罰
一個判少啲 但可能可以換嚟更多人判多啲 或者嗰個直頭係白警 咁直頭無損失

唔想睇吹和風post 阿屌

印尼🇮🇩派兵鎮壓示威者 結果軍隊加入支持😪

#香港警察
#我都係打份工
========================
馬上追隨上帝👇🏽

你咁講已經幫佢漂左白
呢班人十惡不赦，佢地一定有份甚至係主導一切惡行，而唔係一句同黨都有罪就可以解決

唔是話黑警會咁做，因為無可能。個問題是點解香港無自己嘅軍隊 一支屬於人民嘅軍隊， 不求高薪厚祿 但求保護家園

唔係好勁派臥底咩劉業成

一個月三萬蚊人工，計埋ot 8萬係爽皮。但以後自己子子孫孫都留喺大灣區共享榮耀好呀，定去外國浸咸水溝鬼妹好呢？自己咁辛苦做嘢，真係想仔女喺大灣區讀書？

出去行行企企又收ot

樓主有心無意都好
跟本唔駛考究一篇唔係同我地解釋既文
佢地係新屋嶺做過既事，係外面無論同僚、撐警個班知名人士、藝人，通通都係幫兇

呢群人佢地曾經做過d乜，就發生今日的事，我唔會有絲毫寄望呢班人變節，因為我討回係之前你地做幫兇既後果

香港警察真心低賤

你以為今次仲係五年前咁。就算秃鷹返黎都於事無補

佢唔洗出汗出力緊係講得輕鬆啲狗蠢撚極都有啲知道呢個道理

推

你賺15萬一個月點會動搖？
毅進仔點搵15萬？

最緊要係做咩都無後果
驚閪咩 美國人權法 對佢地啲散仔無影響呀嘛
佢哋覺得由上數落黎 未有耐到佢啦

唔好ff咁多啦

黑警有腦就唔會讀毅進啦

咁多OT錢，邊想咁快完，呢啲錢唔搵得好耐，越高級越happy
不過無人想被身邊人杯就always true，呢個同被制裁先係真正死穴

吹大咗

有朋友做狗，個個意志堅定

有朋友講黑警有小部分人有精神病情況！

唔洗諗住洗白啦死黑警

mon po狗係咪警到必咗少少前列腺液

咁都有得打飛機

港警做了又賴大陸警做﹐
互卸膊

拉

10.1咁開心既日子
一定要送多d酒表演魔法俾班黑警

話雖如此，但從中探究到乜嘢先係黑警真正死穴，先有辦法制衡

做政府工, 當係份工打果d先會生存到
如果下下問岩定錯, 你就食唔到呢行飯

總攻擊？佢係咪睇戲睇得太多成日幻想自己係主角

分分佢地想永續社運多過左膠
搵多幾個月夠錢移民搞生意添

比人打個啲人都話,講廣東話個啲打得最狠啊

只有在浩園的才是好警察

光復之後要凊算埋租租巴，係呢間供應全黑巴士俾黑警運義士到新屋嶺!!

就算班狗行埋黎同你講棄暗投明，你地會信咩

一日黑警 ，一世黑警
自己做過咩，大家都睇到
唔撚洗幫自己洗白喇

黑警死全家

屌人老母都要付出代價啦 我唔死留返條命就係睇你班渣滓俾天收啊

所謂早買早享受，投誠一樣道理。

明明班大蛇推晒班細出嚟硬食，到時走佬又肯定走先，咁都仲有人信大蛇講既嘢。痴撚線

試下唔出OT 睇下動唔動搖

支那搵黑警打生樁，搵你返工啦

又洗白
收皮啦

動搖條撚咩，
加班費無上限啦，
就嚟樓都上埋啦

WFC佢哋係唔係軍心動搖
全體等被制裁
到時大把人篤灰

繼續杯葛佢哋！
返工佢哋就可以圍威喂
放工就去到邊都唔受歡迎

唔撚該佢啲濕鳩臀隊，率先禁啲目前政官商警黑相關之個人及群體組織，佢哋日以繼夜夜以繼日頻頻猶如失禁般之發言、記者會、聲明罷啦！

嗰班本就冚家剷嘅穀牛更不知羞恥，佢哋日以繼夜夜以繼日頻頻失禁言中胡言亂語、 口出狂言、 大言不慚！

香港人要統一意念同焦點，齊齊同時狠狠屌死佢哋！令佢哋閪口閪面無水洗面！

香港人權法案 一旦通過，黑警不是被針對
係徹查

上司推比下層咩鑊好閒
只不過間毅進仔未意識到

黑警以後無得去美國就基本架啦
去擁抱大灣區啦

收皮啦 黑警

黑警

黑警會棄暗投明?
唔會, 因為佢地冇得選擇架

準備比人清算啦popo

不推文

唔好打飛機

唔洗扮哂黑警開始大勢已去咁啦，明顯想我地鬆懈

有學歷有錢既大sir會唔會挨義氣頂晒美國制裁去保住D細既??

mon post狗睇住呀
如果依家解散警隊，仲可以求特赦
到時真係查起上嚟真係要坐，你地班毅進仔，仲要有案底坐過監（不過有冇命行返出嚟都係問題）諗下下半世點過

識隻狗依家開開心心諗住買樓
打人出糧不知幾開心
仲話動搖得啖笑

當年64都係唔用北京軍人，用外省，殺人可以殺得落手

香港人自己發誓如果黑警不得好死！

原諒

老婆個fd係狗乸 話未撚驚過
有事都未輪到佢老公

反而送中條例嗰陣佢就驚
話驚一通過 啲大陸佬撤資 佢變負資產喎

新屋嶺有無發生過輪姦強姦雞姦佢唔知
有都抵你死
但圍毆毒打 基本野
仲話打到斷手斷腳唔抵可憐

所以話啲狗 無一隻無辜

中國人最興既,幫佢手打江山既,知道皇帝黑歷史既,坐穩左就殺晒佢地
之後扶植一班子弟兵上場
mon post condom狗你諗下自己係咪支那既子弟兵

大陸果班係著綠衫行行企企 香港果班先係專做dirty job呀 唔好自己呃自己啦

mon po狗
我係你就拿拿林cap低自己伙計既罪証
將來做污點證人都可以罰輕啲
篤灰你地應該最在行架啦

唔需要洗白
我淨係信呢一句
"If GOOD COPS aren't arresting BAD COPS, how the fuck are they GOOD COPS?"

總你老母攻擊
又想吹風end game?

人地仲要瘋狂OT
網上哂命
點會軍心動搖

下次問佢
有學歷有錢既大sir會唔會挨義氣頂晒美國制裁去保住D細既??

一早講左會變condom，死都唔信，係都要與香港人為敵。嗱，我知你地mon住既，咪話唔畀機會你，一係你勇啲宜家出黎指證班黑警，冇咁勇就整定個list，內部list又好錄音又好cctv又好，總之攞得到手既就攞，人權法一過就send曬料畀美國議員，你放得料佢地更保你。咩都唔做就sorry，入去痞啦

為咗popo可以永世留係大灣區共享榮耀，大家快撚啲簽呀

push

個局面最終唔係比人民清算就係比支共清算
人蠢真係開心

唔好推上熱門啦屌你地，推行動post啊
拉爆你

bye

黑警沒一個無辜，禍必及妻兒

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

黑警：我真係好撚驚呀

根本黑警自己做
成班癲狗嚟

仲可以強姦冇任何後果

計我話早幾日林鄭出嚟話唔會包容警察過份嘅行為，班低層狗仔嚇撚到瀨屎

所以呀二哥咪出篇文振軍心囉

不用分那麼細麻，大家都是公安麻

轉到污點證人 坐小半碌包全家冇事

但諗住同港共一齊落去 全家會同你一齊受罪 點罰就唔知啦

你就想啦
有良心既一早辭晒職
就算純粹打份工既 好多6月都開始鋤假啦
落得場既全部都心理變態思想扭曲架

agree

香港警察已經學識曬新疆模式

唔係點會咁撚狠

如果你真係咁諗嘅話好天真
狗唔係呢幾個月先變得咁閪
係一直都咁仆街

你on9 咩武警呀

全部都要入撚哂香港黑警數

等你地班狗用武警又r ot咁撚爽

但美國人權如果過左或包埋黑警，咁就無咁安樂。雖然仲有好多外國比佢地啲狗仔女去讀書

講咁多做乜？一個警隊包庇一個黑警就成個警隊都係黑警，唔明仲有咩好討論

唔好打飛機啦 推其他野啦

拉，

前線打到咁開心點動搖

軍心動搖?最近先有狗出post話有ot錢買iPhone好開心喎

唔駛講，黑警
見一次講一次

就算公安做都入你數架啦 黑警
你唔好以為同黨無罪呀 放心喎 有乜制裁 我一定大大力支持架喎 點會少得你哋果份

咪打飛機

黑警真心仆街

我係香港警察就姦殺埋一份，最好去埋打劫殺人，一件污兩件穢． 咁先至係堂堂正正好警察！

佢地班人真係天真到冇得頂
仲幻想啲狗會良心發現
好老實講 班狗係好enjoy呢幾個月 又有錢收 又可以無法無天 又有女屌
根本連罪惡感都冇又點會咩良心發現
班天真撚真係可愛

唔信 香港冇黑警?

推呢個post仲好啦

[分析] 十一點解要遍地開花

有d野做錯左就收唔番嫁啦！
死黑警死撚硬

要洗白既十一個時係市民面前射死幾個同你一齊開工既公安，我就信射個個係白警

謝狗/er 狗果班高級狗咪有影響
佢地可能會移民或者送仔女走去美國
但散仔果班根本冇影響
佢地智力太低
去唔到美國
只會留係大灣區圍爐取暖

解散我都唔接受 仲話特赦
就算用is平時啲手法對班狗都大把人拍手叫好

低級狗真心覺得大陸係好 開埋微博添

咪就係，連登仔打少d飛機喇

成個制度根本favor緊呢班垃圾

叫你老婆篤佢出黎

發唔發現一哥二哥好耐無出黎公開講野
前線又唔多見有白衫咁呢

劉業成用咩振軍心呀 菊花茶？

棄暗投明？？
香港人都唔會原諒

不過可以放遂你地

你地唔再係香港人

動搖就梗
美帝開到聲話攪鳩你
到時你咪淨係可以好似斯諾登
支俄兩邊走
邊到都去唔到

睇下有無休班去見外國領事咪知,
要做臥底梗係搵美國,唔通係本地新聞爆料咁ON9咩

低級狗咁撚愛國
返支那做大爺唔好咩
唔通去美國揸uber/做飲食咩

黑警快啲叛亂，解放軍先出到黎

黑警被叫足足三個月之久?
真係得3個月?

佢哋班有牌爛仔頭目的係想混淆視聽，蓄意阻隔傳媒現場工作，及歪曲及侮辱香港傳媒與公眾嘅智慧同理念！
佢哋咁瘋語連篇！的確好狠抵屌！

過完制裁無得供港樓啦，去供大灣區樓啦popo

佔中開始，所以魚蛋未打到佢地仆街囉

唯一都啱點解呢個時候先再推士氣，班白衫狗特別出曬位個d真係有機驚被制裁

點都洗唔白
完

咪就係
齊上齊算

高級狗直接買都得啦

Push

所以一定要追究四肢發達的低能仔

黑警無一個無辜，唔使講咩棄暗投明

最撚大罪係班港警，警暴受害人話佢哋打得最狠，強姦都係佢哋做

正解，最多以後唔用銀行服務，所有嘢現金交收

同意
推
證明黑警之名，
難詞其究

同意

審計署要做野查班仆街點解無需要但又呃鐘

再望返印尼啲軍隊 棄暗投明

唔鍾意人叫黑警咩?
我就要繼續叫，仲要叫得大聲啲
好驚美國制裁咩?
我就要聯署，上twitter叫人制裁你班仆班

棄你老母咩 逐個清算送撚曬佢仔女翻大灣區

班POPO真係以為共產黨會攬死佢地
光速割蓆就有

唔會啦，聽聞好似多咗高官同狗嘅仔女去英國讀書，英國搞 Brexit 搞到咁頭痕，有呢班人去進貢英國，英國真係來者不拒，唔會好似美國咁考慮制裁

屌 話之佢入面打交，大家對準政權

下？乜佢地真係介意俾人叫黑警架？我以為佢哋唔要面架添，睇埋佢fb直情無撚恥

轉做污點証人可以考慮下

又想推比大6 收皮啦香港支那種

劉業成,傅國豪呢D好明顯會被列入制裁名單內.

仲有開微博 博出位嗰啲散仔
大大個目標

動搖？唔見喎

講笑咩,咪又係大大力打

快D兵變啦

呀蛇入你講2句 有咩感受？

不過如果d黑警制裁
應該佢手上d錢化財見水就真
一係要搵崑崙銀行

點會軍心動搖
唔記得有隻狗上微博話呢排ot多錢 買到新IPHONE啦

冇人可以走得甩，話埋你呀mon post撚樣

點會, 一直都好HI
咪聽佢洗白

咁就一齊等清算

其實無得洗
係班狗驚啫

我奇怪無警畜自殺/(想)自殺
抗壓能力咁撚高？
定係未有破窗效應？

推論合理

盧盧去左邊？

漂你老母白
黑警無一個係無辜

一句 黑警死三代
完

快撚啲精神病喇呢班賤種社會毒瘤害人精

有咩壓力？

新一代會一路叫黑警，警犬仔女無人鐘意係事實，想去污名化？得啊，100年後囉

(手動複製貼上，貼得你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

想洗白？ 兵變打中共囉

啊

黑警死全家 落地獄被火燒

對佢地黎講, 等美國立左法之後先有壓力

啱
拉呢個post

帶幾千萬現金買吧

似乎黑警內部不穩

清算時候到了

黑警可以共享大灣區榮耀
狗仔狗女永遠做中國人
班黑警一定好開心

如果無壓力
使撚開咁多藍屍page打飛機
根本心知肚明 全世界鬧緊佢

上次上公海group已經有人幫黑警講說話
話咩仲有好警察 只係做cs 唔算黑警
屌佢老尾咩 睇住市民被拉被打唔出聲 唔辭職 等出糧
都夠死全家喇！

按推測，警隊內部團結(至少表面上)先正常

出嚟做嘢嘅人會明，始終係打工，唔認同警隊文化而又夠風骨嘅人，要走已經走咗。相反無離職條件嘅，只會跟大隊喺呢隻壞咗嘅潛艇合力翻盤求存。困咗喺度，靠自己捱落去嘅人係不設實際

唔好幻想咁多啦
無人想知黑警點諗
三個月以黎都無當香港人係人 往死裡打
一世都唔會原諒呢班畜牲

班友唔想件事完就真
係黑警既一定會咁諗

我都信係黑警自己做

721 811 831

(投爆佢)城市論壇整咗個中國人自豪感投票

死黑警

叫得個返閹人黎做野，除左做污糟野仲有咩原因？

佢地自己睇唔清自己處境，甘做即用即棄嘅殺人工具，自取滅亡

著得起制服就係一team人
所以無論點都係入佢地數
啊～

佢地最難面對親友

動搖條毛呀，出黎hea 下就大把OT收，都不知幾爽皮

唔好意思想呼籲下：

請問有冇識人比白/藍衫黑社會狗攻擊過，有位public international radio 的外媒想cover 件事，想匿名訪問。 可以間接／直接話我知， tg@ hkbewatergo
感謝！

講就梗係天下無敵啦，唔通話好L警呀，就唔掂啦，咁咩

事實係
班低智毅進仔人工連ot錢成十皮
點會低士氣

道理同哥布林殺手一樣
「唔出面人類面前嘅先係好嘅哥布林」

依家啲黑警嘅處境就好似
「一早願意去辭職嘅先係好嘅白警察」

岩啊，冇白警架咪天真拉，等所謂架白警等左3個月拉，一齊清曬佢老母

冇得洗白，唔死全家都可以打個9折嘅

唔好高估毅進仔嘅人格同智力

回想一下大家讀時嘅爛仔學生，每日只會諗邊個唔順眼就隻揪，諗去邊度威，就算講人權法，都係得班高層會知驚

睇下人地印尼警察同香港黑警
人地至少有良心 知咩係岩同錯
香港黑警只係維穩機器既垃圾黎
要漂白返警隊？解散再招人喇

一個黑警睇新聞見美帝即將通過人權法
而自己又申請緊移民加拿大既你估會有咩林法?
就係篤灰

黑警無腦，唔會諗野，算鳩數

有冇link/topic睇返篇文？

我唔信dirty job全部是武警做

香港警察都係黑警，沒有無辜

棄你老母暗 佢就算出嚟跪低認錯都唔撚受呀
啲手足嘅創傷係一世咖 就算佢地落撚咗十八層地獄都贖唔到罪

拉呀屌你老母

政府贏 中共都要清算黑警 平熄民憤

市民贏 就要追究黑警嘅責任

人權法通過佢哋會列入制裁名單

點計都要輸喎

毅進仔真係唔識睇長遠少少

搵你post 先!
黑警必需死!

毅進仔得口氣，依家幾威風下場就幾慘烈，
香港人依家只係因為你做狗就想你地全家落地獄

唔好同我講咩打份工，老闆叫你去死你又跟住去死？

唔覺意襟咗dislike，自推十嘢

10.1全民出黎悼念國殤 我地需要一個正規既儀式 肅立去進行升香港𣄃禮 全港同時唱香港國歌 要同金紫荊廣場做成一個強烈對比

我見好多人都話近幾次出黎遊行 好似個目標愈黎愈唔清晰 唔知為咩而行 我依家話比你知 我地係出黎用行動同中共既國慶打對台

10.1係中共立國週年 每年指定動作會係金紫荊廣場播中共國歌舉行升旗禮 中共梗係想見到全國人 興高采烈唱哂共歌為佢慶祝啦

如果係10.1 二百萬香港人出黎遊行 同時係佢升旗禮既時係全港揮動住世界各地既旗幟 一齊停低 唱香港國歌

第一 一定激死中共 佢依家最棹忌生日發生依啲事
第二 比全世界見到香港根本無心慶祝國殤
第三 再次比目標全香港 做一次正正式式既儀式 激勵士氣

我地集中係港島又得 分區行事都得 因為最主要 係我地會做既事 建議搵一啲有代表性地方去做終點 係各個終點站 都自己set一個旗杆、香港旗 一組音響 一隊正式𣄃手 全港約定係金紫荊廣場升中共旗播共歌既同時 我地一定停止手上既行動 暫停前進 肅靜 一齊對住各區終點方向唱香港歌 高舉香港旗或者各國旗 同時各區終點一齊播放香港國歌 進行一個正式既升旗儀式 係儀式完結後 大家向終點進發 繼續之後既活動

試想像全香港人一齊唱 願榮光歸香港 係幾震撼既場面 而且我地仲未試過 不如我地試下一齊？

佢有佢既國慶活動 我地有我地既國殤活動
遊行同口號照舊同每次都一樣 但今次係比個明確既目標大家 要做一個創舉去落中共面 要同中共搞既國慶做一個強烈既對比

需要既野
1. Diy長𣄃杆 要可以升旗
2. 香港旗
3. 旗手做正式升旗儀式
4. 音響
5. 記者直播 等未到終點既人都可以睇住同步
6. 全香港有共識去做
7. 同國慶升旗同步進行

地點: 睇下出面最後係想分區定集中 自己另立一個地方去set升旗 唔好同各區政府港共升𣄃有衝突既地方

[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

沒有一隻狗是唔黑的 沒有一隻係值得原諒 人地印尼玩左一兩個星期 軍人就棄暗投明 你睇下班狗係度做緊乜撚野?

咪對號入座
黑唔黑你自己知

其實佢自己都好大獲
原本唔關佢事
以為同2014雨傘一樣手法搞掂領功

咪駛諗住棄暗投明就乜事都冇呀
冇得原諒的

新屋嶺呢條橋佢諗架
正仆街黎
你上場第二日已經捉人入去
個陣個個都未聽過呢個地方

必須清算

集中營應該係向新疆學既
因為老共個又陣就係將示威定性顏色革命

但派臥底引戰同圍捕呢d賤招佢一定走唔甩
外國輿論係嘩然，反人類行徑黎
極權國家都唔會明目張膽咁曝露出黎

麻包袋大手入貨

黑警一詞其實都好多年歷史

今日先黎平反？

在首場社區對話上，特首林鄭月娥回應部分參與者對新屋嶺扣留中心的疑問，她說曾與警方討論相關議題，指該中心並非常設作拘留的地方，是因為有一次拘捕的人數較多才使用。鑑於社會關注新屋嶺扣留中心的運作，她稱知道警方高層已不再使用該中心。

林鄭月娥又說，當日在新屋嶺扣留中心，或許有出現程序上的混亂，因為被捕人數較多，參與的律師亦較多。至於其他指控，她認為需要認真審視，監警會將重點去看在新屋嶺扣留中心發生的事，希望能將事實擺在大家眼前。

新屋嶺一定有大大鑊，
所以林鄭柒婆及警隊高層
為求自保，劃清界線。

全部警察都制裁，攞三個月糧單出黎冇OT先可以appeal

又黎對家內亂post

無一隻狗可以放過
全部都係共犯
好彩仲有美國制裁

Tui

agger

美國人權法對警高層較大影響，散仔一直係on9加冇腦

黑警必須制裁 一定要凍結佢地資產 嘔返曬啲錢出黎

熟讀歷史
鳥盡弓藏

做埋烏嘈野，怕不怕有報應？

1

番工就蝦蝦霸霸
日日收工好似逃犯咁所以要派棍